屋企等用錢 點先可以月入3萬？

咁岩我之前屌9個上司 辭左份日本語營業主任 (本身21K) , 咁啱老豆又退休。

聽人講周圍去炒散賺得可能仲多 (我本身有保安AB牌, QAS , 及日本N1證書) , 其他學歷唔高 得中五 ~~

有無好心人可以指點下迷津我條路應該點行

hkjc

做雞比我屌

老實講， 做金融有d 7下7下都十萬一個月

認真答你 賣保險或者地盤

Ptgf

有撚

Gay?

帶貨

亮碧c 都成十萬一月

保險 唔一定有3萬
地盤 白紙冇3萬

打2份工

You need to get involved in network marketing
It takes time and it's not for everyone.
But if you can make it, you're likely to make more than 100k a month.